[乖孫出動 鐵票逆襲] 登記做選民

相信大家屋企都有老人家，而有唔少嘅老人家都深明共產黨幾恐怖，一講到共產黨就會慶過火屎，哩一班未登記做選民嘅沉默大多數就可以成為下屆選舉嘅奇兵。

如果老人家話唔識哩啲嘢廢事搞，你就提下共產黨幾仆街，愈講佢就會愈慶，哩個時候就可以話投到佢個仆街冚家產！信你個乖孫！一齊投到佢仆街！

蛇齋餅糉就梗係正啦，我就叫我阿婆著數繼續拎，但乜名都唔好簽！要簽就扮乜都唔識，扮乜都係啲後生處理。

哩期喺周圍都有民政事務局嘅人叫緊人選民登記，做乖孫嘅咪同老人家飲個茶之後登記囉

記得投票日要帶埋公公婆婆一齊去投票

最後，宣傳時間。

[煲大626] 出佢老母！！！唔可以令件事淡！！！(有齊文宣圖，請廣傳)

希望各位巴絲可以幫手upvote

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

我已經登記咗喇 你呢